6.9遊行 迫人表態真係咁重要？....

香港有言論自由
我地都捍衛緊呢份自由
而我唔明白嘅係
點解要迫人表態？
真係咁重要咩
迫個啞嘅表態真係咁重要咩
我覺得唔重要
完全係哂時間...
今日見到大家係到屌黎屌去
不過留返啲精力
臨訓睇多幾次個啲教人聽日點保護好自己嘅post仲好
身為香港人 發出自己嘅聲音係好重要
但保護好自己都好重要
另外 企係同一個立場
見到youtuber 海外嘅港人 upload 片撐反送中
係一件振奮 提升凝聚力嘅事
冇出聲個啲咪由佢囉
得返咁少時間 出聲嘅讚賞
因為多一份影響力係到
冇出聲嘅 唔洗下下屌
留返精力聽日一齊加油
留返精力去鼓勵更多同一立場嘅人出黎仲好啦..
我係連登做開花生友 但距離遊行剩返唔夠一日
都仲見到好多無謂嘅嘈交
真係睇見都攰 所以第一次咁樣開po留低自己嘅想法
好撚多固執撚 好撚多膠
由佢地啦屌 講多無謂。

我都係固執撚 不過我覺得我企啱立場
聽日見 加油 同埋見到香港人係咁短時間
做咗咁多傳單 咁多宣傳
（宣傳仲要同班收錢嘅嘈）
真係好自豪 你地話我岸久都好
我都係好自豪咁講
我愛香港人 呢個地方幾辛苦都好
有你地真係好開心

預咗比人搵位屌 我只不過想分享我嘅意見
屌得舒服嘅隨便

同同一立場嘅香港人講聲 聽日見
黎唔到嘅 都希望為遊行嘅人加油
多一個唔多 少一個唔少？
其實邊理得咁多😂😂
我都只係做我認為啱嘅事

我係一個土生土長嘅香港人🔥
點講都好 都唔想移民嘅香港人
同你地立場衝突都好
想屌就屌 你有你道理
我有我理由。

明天見

Sor啊樓主
我本身係想㩒正皮㗎
但係我㩒錯負皮啊

BTW 支持你

無所謂阿 正負皮有咩用
我只係分享下意見

聽日見 注意安全

興奮地推一次post
處男推

我明佢地愛之深，責之切

不過你出文出到七彩咁想點...

同一目標 都可以有一百種表現方式
重要嘅係 你自己為乜出嚟 記住

勿忘初心

第一次係連登留低自己嘅意見 感覺好新奇
水滴轉顏色個個功能 禁禁下就咁了

明明地 又唔明
btw 勿忘初心 呢4隻字我agree

即係有啲人想和平 有人想動武 有人想衝 有人想留
可能大目標一樣 都會有一百種唔同方式

記得 你無能力改變人地做法 你只有用你嘅方法做你認為岩嘅事
到處可能會有好多人分開唔同做法 簡你認為岩嘅去加入就得
唔需要批鬥人地點做 佢點解唔跟你 佢點解同你想法唔原全一致
你可以勸 但無得逼 唔好自己內亂
記得自己係為乜出嚟 唔好忘記
唔好好似上次禁比人煽動 後尾又拉埋港獨嚟講
你係黃絲 都可以選擇你支持嘅係乜
你可以簡 唔係表態自己係黃絲就人地話乜就乜

今次 係為左反引渡條例
就記住 目的 初心 就係反送中

唔好再比老屎忽 政客煽動 利用去支持埋目標以外嘅事

同意
人地點選擇唔關我地事
再批鬥都無意義
有咩意義？
依加目的係反送中
唔係捉迷藏
捉啲唔出聲嘅人

唔參與遊行
喺tg group發表下意見都要畀啲00後嘅學生哥屌老母

好慚愧 我聽日有原因 唔出得去
我男朋友係極藍 禁岩呢排我同佢一齊住
我唔想同佢因爲政見問題嗌交

但 我好清楚我支持啲乜
人出唔到去 但我心會一直留著最新動態
如果佔領 我去唔到留守都會去捐物資

唔需要表唔表態 有心人 一定會用自己方式去支援行動
加油各位！

其實有時都諗過
有啲人固執 你唔做呢樣 我屌到你飛起咁
老咗會唔會第二批大媽
不過客觀啲 可能情緒激動控制唔好姐..掛
畢竟都只係00後 血氣方剛

用返個句 支持都有一百種支持嘅方式
雖然參與遊行係比較有效嘅一種
但係唔參與都得架姐
仲有好多種支持嘅方式
同時路係自己簡
唔洗迫人地行自己條路
盡管覺得自己條路係幾咁正確都好
都唔洗迫嘅

強姦咩

表唔表態、參唔參與每個人都有自己立場
任何人唔會因為任何事而否定到你嘅立場

加油

純粹好奇問
你地有冇傾過政治問題

好多時候佢哋呢啲行為搞到中立、意見唔同嘅人被鬧成敵人
立場唔同就畀屌為港豬
呢啲先係「搞分化」

不過明嘅，佢哋好多人由根本就唔係理性去支持件事，而係感受到一個團隊嘅歸屬感，自己會用任何幼稚嘅行為去保護自己團體，都唔係理解唔到嘅。

但係佢哋會反轉話你先係搞分化嗰個
EQ咁低、咁唔理性，感覺佔中慘劇隨時又要上演

真心 我覺得有心人 就算唔遊行都一定會用自己方法支援
做back up都好有用

要返工嘅人 有心一樣可以帶物資過去放底然後繼續返工
一樣係支持

題外話
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

會講 但唔會詳談
佢有佢藍絲嘅原因同理由 無辦法
我愛佢又唔係愛佢嘅政見
同樣佢都知我係黃絲 禁都無辦法
成年人 成熟嘅就會明白 你改變唔到別人
所以 你只能聆聽同多方面理解事情

然後選擇 你自己認為岩嘅路

我覺得有好多人見到內亂到咁
心都寒哂
明明大家都係為咗同一個目的
只不過分咗唔同方向嘅team
好多時就你罵我 我罵你
安內都未做到 點攘外
矛頭一致先得架嘛
btw開始語無倫次 見諒 希望明白
早啲訓各位 聽日見 聽日加油🙇🏻‍♂️

其實可以咁理性好難得
年輕人又好 成年人都好
唔係對對情侶都做到咁

可能真係我份人比較理性又或者比較離地
就算嗌交我都會選擇 唔出聲 然後慢慢傾

想啲人留意呢段字要點做架
推呢段文字？😂
推

遊行唔到唔係一個置身事外嘅理由
只要真心想撐反送中
任何形式嘅支援都係
比到留守緊嘅市民堅持落去嘅動力

有時見到啲人需要幫助但唔敢出聲 係到死忍
btw聽日一個人去都好
要人幫 頭暈眼花 千奇唔好死頂
出聲一定有人幫

你可以嘗試下開多個post講 我都唔知呀